---
id: infra-intro
title: Documentação para Infraestrutura
sidebar_label: Home
---

Dividimos os manuais nos seguintes tópicos:

### DESENVOLVIMENTO
- [DEV - Manual de Instalação - All In One - i-Educar e PostgreSQL](infra-dev-manual-instalacao-all-in-one-ieducar-postgresql-desenvolvimento.md)
- [DEV - Manual de Instalação - Only Instance - Postgres do i-Educar](infra-dev-manual-instalacao-only-instance-postgresql-desenvolvimento.md)
- [DEV - Manual de Instalação - Only Instance - i-Educar](infra-dev-manual-instalacao-only-instance-ieducar-desenvolvimento.md)

### PRODUÇÃO
> NÃO DISPONÍVEL NO MOMENTO

### PATCH'S
Não disponível no momento, quando disponível, terá os seguintes itens abaixo:
- PATCH - Manual para adicionar Letsencrypt no i-Educar
- PATCH - Manual para adicionar PGBouncer como Pool de Conexão para o PostgreSQL
- PATCH - Manual para adicionar Google TAG Manager
- PATCH - Manual para adicionar reCAPTCHA
- PATCH - Manual para adicionar integraçao com Bucket AWS S3 como Driver File System